我女朋友因爲我唔用三星而同我嗌交

佢成日都要我轉三星
咁啱最近跌爆咗部6sp，佢就更加狂熱咁叫我轉
有無人可以畀個理由我一嘢KO佢?

愛佢就轉啦

飛咗佢啦

點解要轉？

佢話因爲佢係三星死忠喎

我真係好愛佢
但佢依家係咁重覆你呢句

等佢俾部電話炸死左就得

佢全家都三星，話用咗咁多年都無事

炸彈屋？

你有6個sp?

佢鍾意就要你轉，咁你鍾意用佢又唔為你而轉？

咁都要嘈同呢條女都冇將來啦，仲唔走？

用佢講我有friend係美/英國 有上台plan,
iphone8 red買一送一

轉佢老母！

你話你係清水健死忠
叫佢俾你屌到反肚先

係咪on9 咁都有得嗌

咁都要問

你話：
智商高過75既人過唔到三星指紋認證。

我都叫佢轉㗎，佢又話apple成日電佢(叉電嗰時)

我想㗎

呢個可能得

用咩手機都要管
用大陸爆炸機就話姐
分手啦控制狂黎

問題係3星先係真正爆炸機